有冇巴打唔敢出街

好撚驚啊屌

諗住成個月唔出街
同左老細講home office
過幾日可能出去入下水 生果菜果d

決定唔出

我唔出啦
啲朋友同屋企人覺得我小題大做

你無問題
係佢地 on9

本身過年我都唔出街，留係屋企仲爽

的確係

仲叫我去維園行花市咁多廢老

same here已經買晒糧食留係屋企